係咪有人搭旺角-愛民架小巴唔見左電腦？

入喺個灰色電腦袋裡面的，你漏左喺小巴上面啊，我交左比司機，你快d去站頭搵翻啦。

推

我都試過唔見重要嘢但係唔知漏左喺邊，最後搵唔翻，所有希望失主儘快認領到

比司機

推到失主見到

on9樓主，點會比小巴司機，係都比警察啦

OU學生 ？

我有struggle過好唔好拎走，但係我怕拎走左失主又搵唔到我，我就要交去警察局。
我曾經唔見過嘢，去警察局保失，個警察話差館之間無通報機制，除非你嘅失物係身分證明文件，否則即使你保失，有人執到交去其他差館，都唔會通知你，而且無記認嘅嘢都唔會俾你攞翻，所有交比警察失主幾乎無機會搵得翻。
反而交比司機唯一危險係司機貪心，如果司機交翻去站頭，失主有心搵一定搵到。

保失過就知，交比警察拎翻機會更微。

有可能係，個電腦袋有d厚度，除左電腦好似仲有文件。

交比站頭都好D
如果就咁比司機 真係好大機會拎撚左
咩notebook黎

無留意牌子 費事人地見到以為我摷人d失物

呢條紅van線無站頭

不過正因為係紅van所以比司機更大機會無左